對於大學生罷課嘅小小提議

其實大學罷課除咗罷課不罷學之外
仲可以做返啲針對學校內政嘅行動
大家都有講過
學校喺嗰政府體制入面
癱瘓或者阻礙佢嘅行政運作無形間都向緊嗰政權施壓
所以我建議大家可以就住自己間學校有啲咩問題再搞返相應活動 以達到光復校園之效
自己讀中大 就以中大為例
段崇智潛水 迫佢回應都好
中大同北京大學合辦嘅送中中文系雙學位課程
以及就住中醫學院嘅同學被迫要到中國實習嘅風險
當然仲有更多啦 大家可以就住呢個方向舉行一啲校內示威、集會等

除咗中大之外 其他大學都有佢地自己嘅問題
例如poly 校長反對罷課 之前嘅連儂牆事件同不合理嘅處分
城大建築副教授「女生想安全別出去」嘅言論 先前校友師生集會校長唔出席
浸大以普通話試作畢業要求等 以及及後對示威同學嘅不合理處分
當然其他u都會有佢地自己問題 可以俾返校內同學自己研究 呢到舉啲例子啫

你問針對呢啲事搞活動有乜用？
一嚟 可以令到大家嘅參與度大咗 同時都向校方行政施壓
最緊要嘅一點係 支援俾校方打壓嘅中學生
我地要俾信心同幫佢地打支強心針 一齊對抗校方嘅打壓/不公義 同佢地同路

以上係一啲建議 希望可以幫到大家手
令到罷課可以做得更多野 加油

光復香港，時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不過呢個係單一議題事件???

同埋補充返
大家都眼見有唔少大學生都有繼續返學
建議罷咗課嘅學生其實可以做多少少文宣功夫
例如去自己上嘅course嗰班嘅門口
喺啲上堂前或者落咗堂之後係門口派下傳單
做下校內文宣咁

自推

如何不仇警？

其實冇話單唔單一
之所以出現以上看似單一議題嘅事件其實都源於學校內政有問題
當然 外面嘅抗爭活動必定參加
但校內嘅運動我地可以做多啲

自推
或者就算大家認為我建議唔夠好的話都可以講下有啲乜可以做
我拋下磚咁

再自推

再推下

六連推

7

重點係就算間u有集會
都係得小貓三四隻

唔駛咁快灰心
搞過先知咖嘛
我覺得搞咗一次之後第二次就會開始多啲人關注
同埋預備搞之前可以做啲文宣推下咁都得嘅

8

9

10

今日喺U
勁多班房係full

Lm